{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "산골미꾸라지매운탕"
    },
    "text": "京畿道安山市檀園区仙府洞に位置する山奥ドジョウメウンタンは、チュオタン専門店で、カルメウンタン、丸メウンタン、エビタン、栄養天ぷら、チュア餃子などのメニューを販売しています。 メウンタンを注文すると、一緒に釜飯といくつかのおかずが提供され、おかずとおこげ水はセルフで持ってきて食べることができます。 このメウンタンは辛くてさっぱりしたスープの味が特徴で、テイクアウトもできるシステムを運営しています。 店内はすっきり快適で、目の前には広い駐車スペースがあり、利用するのに便利です。 また、京畿道始興市にも山奥のドジョウメウンタンの分店があり、売り場の前には安山予備軍訓練場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "山奥ドジョウメウンタンはどこの地域に位置していますか？",
            "answer": "山奥ドジョウメウンタンは京畿道安山市檀園区仙府洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山奥ドジョウメウンタンではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "山奥ドジョウメウンタンではカルメウンタン、丸メウンタン、エビタン、栄養天ぷら、チュア餃子などのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "メウンタンを注文すると一緒に提供されるものはありますか？",
            "answer": "メウンタンを注文すると一緒に釜飯といくつかのおかずが提供されます。"
        },
        {
            "question": "おかずとおこげ水はどのように食べることができますか？",
            "answer": "おかずとおこげ水はセルフで持ってきて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "山奥ドジョウメウンタンの特徴的な味は何ですか？",
            "answer": "山奥ドジョウメウンタンは辛くてさっぱりしたスープの味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "山奥ドジョウメウンタンはテイクアウトもできますか？",
            "answer": "はい、山奥ドジョウメウンタンではテイクアウトもできるシステムを運営しています。"
        },
        {
            "question": "山奥ドジョウメウンタンの店内の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "山奥ドジョウメウンタンの店内はすっきり快適な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "山奥ドジョウメウンタンの近くに駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、山奥ドジョウメウンタンの目の前には広い駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "山奥ドジョウメウンタンの分店はどこにありますか？",
            "answer": "山奥ドジョウメウンタンの分店は京畿道始興市にあります。"
        },
        {
            "question": "山奥ドジョウメウンタンの分店の近くに何がありますか？",
            "answer": "山奥ドジョウメウンタンの分店の近くには安山予備軍訓練場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 451
    }
}